香港人係咪唔識行迴旋處？

係觀塘條迴旋處個撚個都行外圈，搞撚到塞撚曬
屌你老母，搞到我本身行內圈去第三個出口出唔撚到去

利申:係外國揸開，見翻到黎冇野做借左個friend架車揸左陣 點知中撚左伏

個個都自撚私

on撚9搞到內圈長期冇人

入開源道得外圈先出得，自然塞到出黎

根本迴旋處應該只設計一個圈

香港唔係外國
個個都係自私狗

香港學車都唔洗考回旋處

應該強制要考迴旋處

因為個個都外圈L, 入左去會出唔番黎， 不停loop, 就無人再入內圈

舊式情有可原, 香港好多地方車流量太大唔適合迴旋處, 冇位嘅話可能燈位(eg SPUI)仲好

舊式跟本on鳩, 外圈實唔讓內圈, 事實上想讓都有D危險, D線都劃到一撞就好似內圈cut線錯. 新式好清楚, 上次有車唔想讓都理撚得佢, 撞左實係佢賠, 結果條友避到差D炒.

唔識cut迴旋處咪兜多2,3個圈
最緊要打燈姐
左燈入左燈出

係

好多車手由內圈一野bump 出去
唔理外圈有無車
內圈撚覺得自己大撚晒
攪到外圈行緊時又要重dup
後車又一野隊埋外圈重dup個架車個pat pat
其實真係好撚危險

左燈入？

左燈入

左燈入代表你係第一個出口出
右燈代表其他出口/右邊出口 (直行我多數唔打)

以前駕駛學院都係教出路口/迴旋處都係打左燈
但我慣打右燈出路口

你係最外線入 係打左燈入喎
打完熄左佢
我見巴士佬都係咁打法

靠害
運輸署官方講法係
下個出口出就左入左出
直行出口就唔打燈入左出
右轉出口就右燈入到臨出前左出

香港試新式迴旋處試左十萬世 係就快啲統一

油塘要，，，

香港人揸車大撚把淨係識考車唔識行車。

再講多次，又到過年又到傻仔一窩蜂喪屍出籠，咁多位巴打路上小心

話鳩知運輸處點講
點都行左線入外圈包冇死錯人
根本迴旋處就唔應該有兩條lane

香港人行迴旋處已經係獨有文化嚟
跟運輸處d官方方法係會出唔到迴旋處

Btw,唔理新式舊式,一律當新式行就得
因為原理上,岩岩過左個出口,總會有車轉出出口,即刻cut線食返佢個位就出到

次次內圈出，打哂燈，外圈架車仲要加速衝上黎閘你。
咁大家鬥行外圈囉
btw同意全部改單圈或者剷平佢變燈位